AMD Ryzen 3000 系列處理器台灣售價公佈

3900x包cooler, base clock都有3.8